新冠肺炎︰新澤西州市長有抗體 聲稱去年11月染疫

美國新澤西州埃塞克斯縣一名巿長上周聲稱他於新冠肺炎病毒檢測中有抗體，又指自己可能去年11月已染疫。
貝爾維爾（Belleville）市長梅爾哈姆（Michael Melham）指，他去年11月底到大西洋城參加市長聯盟會議，返家後發高燒、發冷、有幻覺和喉嚨痛等，持續3周，他指自己一生從未試過病得如此嚴重。當時其醫生診斷他患上嚴重流感。
梅爾哈姆在聲明中稱，他擔心不少人會把新冠肺炎錯誤診斷成重感冒。美國第一宗確診新冠肺炎出現於今年1月21日，新澤西州3月才出現首宗確診。新澤西州州長墨菲發言人未有評論。

話左美國搞出黎

收皮啦 東網

白粉報

你老母個閪都係支那人搞到你出嚟

見到兒登仔新聞唔啱聽就嬲嬲豬，好正

又自稱又懷疑就見到d 五毛藍絲打哂j 仲正

事實武漢肺炎就係中國爆到全世界